如果GME星期五上返5-600，財經台會有啲咩post

呢幾日啲恥笑post 串到咁盡

咪同上次一樣淺晒水
跌返落黎先再出黎

冇可能上返500

利申：有10股睇戲

有貨都咁講 上得番先講啦

嗰陣bin足282同8473一星期
班282 8473蟹貨價值投資專家 到今日仲未上水bin撚返我
笑撚到我仆街
佢地嗰陣好撚串話SH，話睇圖會反彈，話信念爆升

世事無絕對
信念

今次GME班傻仔，串撚過馬撚，唔好諗住轉場去左 TG無事，我已經入左去cap撚晒圖遲下逐個bin

諗下都訓唔著
一陣開市就發達

啲淡友唔會仆街既 但依家啲gme 就仆哂街

升返先bin啦 反正依隻股就係比唔同消息/手段沖上沖落 大把互bin機會

話唔定9號出報告 話short float%升咗 成班人又沖返入去炒

Bookmark左我個post先 升到500記得入去鞭

GME SH 既朋友請進

準備黎

正呀 好期待

升同跌都唔影響淡友
點都有得笑

Bookmark 我喇，上番200你贏

目標係37乜乜乜喎
咩200

人地就成皇敗寇
連登仔就馬後炮

我都想知
留名食花生

Buy the fucking dip

shh.....

到時咪角色互換囉
本是同根生
個個都最鍾意睇人仆街